大阪買二手相機

下個月去大阪，想問吓大阪邊道有得買二手相機？

google下係咪真係好難？我都係下個月去，搵下明明就有好多

已經系公廁

其實東京定大阪先多二手相機賣？

我遲吓會同朋友去日本，但未決定去邊度